分唔分手好

喺街等男朋友同frd行完街一齊食飯
唔夠訓又好熱 頭痛好似中暑
打比佢 佢唔聽電話 cut線 兩個鐘打左20個電話比佢
兩個鐘後終於聽電話
喊住同佢講唔舒服 問佢做咩唔聽電話
一句買緊嘢 點聽電話 遲啲復 就收左線
依家我喺地鐵站等緊佢
應唔應該走 自己返屋企

咁大個人唔識自己照顧自己

唔舒服仲等乜，快啲翻去抖下好過啦

走啦

死港女

樓主係邊，我渣車黎送你番屋企

認真 女人明女人會有咩感受
既然你需要佢嘅時候佢唔喺到 咁以後佢都唔需要再喺你身邊出現

走啦
呢條仔抵發佢脾氣

垃圾
自己都唔識照顧自己

其實佢令你諗得分唔分手好都已經要分
唔分只係因為你唔捨得/唔想變單身
但唔係因為佢值得你留

咁低能，我係仔都唔想理你。。。。

。。。走啦樓主。。傻嘅先仲會一齊。

分

你呢d人連自尊都無，無人會尊重你。

2個20個電話 差唔多5分鐘打1次
走啦屌 港女 自己冇手腳照顧自己？
洗唔洗叫人call白車送你入廠啊？
分手啦 放過你條仔

兩睇

如果你間唔中一次半次，真係好唔舒服要男友即刻接你，我支持你分手。

但如果你每星期都係咁，或者個個月都有幾日係咁，咁就係你自己問題ＷＯ。

你男朋友有問題
佢明顯唔care你
隨時偷食緊先咁耐唔聽電話
但你都係on撚9
如果唔舒服得嚴重
搵條仔有閪用？
你一係call白車
一係搵商場保安幫手
一係搵診所
一係返屋企
有精力兩小時不停打電話
其實病得去邊？精神病？

咁我約左佢食飯應承左等 如果唔舒服要走 都要打電話講聲架

偷食緊點覆你電話呀，返屋企等消息啦

分手啦

佢都吾愛你 分手喇 佢連尊重你都吾識 又無禮甘對你

最後你就會明白 你當佢寶 佢當你草

你咪講左囉 可以走得人

分啦痴線

你識唔識字嫁？

其實有幾病都唔係重點
重點係自己有需要個陣打比愛嘅人但但極唔通， 打通咗都冇人理個種感覺 個種失落感
分手啦 過來人

佢肯定唔愛你架啦

無謂鬥氣 等乜野?

自己照顧好自己仲好 做咩要靠佢